{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 브룩스호텔"
    },
    "text": "ジンジュ市ピョンゴ洞に位置するブルックスはお知らせ事項で、20時以降の貸室利用時間は2時間で、駐車場は計30台の駐車施設を保有しています。 満車の場合、ホテル前の公営駐車場で無料駐車が可能です。 また、基本規定では入室時の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には現場で追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 また、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルックスはジンジュ市ピョンゴ洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室利用時間は20時以降までです。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時間の制限はありますか？",
            "answer": "はい、貸室利用時間は2時間までとなっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテル前の公営駐車場で無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は入室時に2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の実際の外観は掲示されている画像と同じですか？",
            "answer": "いいえ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンや特定日、祝日(前日含む)に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 303
    }
}